原來你走咗已經差唔多一個月。

但我真係忍唔到好掛住你，婆婆。
依家只要停低冇做野，就會回憶到以前既經歷。
每晚經過你間房都會下意識睇下你訓咗未。
我淨係想知你依家過得好唔好。
真係好掛住好掛住你。
平時既我係班friend面前扮冇事，真係好辛苦。

唔開心唔開心

rip

節哀順變

加油呀ching，有咩事同身邊嘅人傾吓啦，雖然可能幫唔到d咩，但好過屈住係心到